Скрипт написанный на bash ,позволяющий менять обои на рабочем столе после определённого промежутка времени.


Зависимости :
	bash
	xwallpaper

Как использовать?


Для запуска напиши в консоли или добавь в автозапуск:
	bash /путь/к/скрипту/wall.sh /путь/к/папке_с/обоями/Обои задежка_в_секундах 

	Пример: bash ~/progs/wall.sh ~/Photo/wallpaper/ 60
